
                      Deberían investigar a la crítica especializada y meterlos a todos en la carcel. Que pongan a los últimos jedi como la pusieron siendo una basura y está que es un PELICULON le pongan menos de 4 estrellas... por favor.
Vale que es la clásica película de aventuras. Es algo que ya has visto otras veces pero lo guapo de esta peli es el cómo está hecha. Llena de detalles que hará las delicias de quien pasó su infancia entre arcades y videojuegos y pelis de los 80. Cada escena es visualmente perfecta e increíblemente cuidada a cada detalle. Y aquí la música es buena y además acompaña (no como en la basura de guardianes de la galaxia que siendo la musica buena no pega nada con la película)
Que entren en una disco y suene “blue monday”... ole!!!!
Punto negativo, la historia de amor es predecible pero en una peli así. Es lo que tocaba, es spilberg. Es una peli de los años 80! Tiene que tener esa esencia.
Totalmente recomendable
        
            